{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 그레이스 호텔"
    },
    "text": "天安グレースホテルは様々な客室オプションを提供しています。 全客室にはWi-Fiとスマートテレビが備えられており、ネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。 また、コーウェイ空気清浄機と高仕様PC(ハッカー機械式キーボードとロジテックマウス、RTX2060グラフィックカード装着)で最新技術を使用して快適な宿泊を提供します。 また、高級な大型浴槽とプレミアムマットレス及び寝具スタイラーを備えた客室もございます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求される場合があり、客室のタイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 また、すべての物の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償と洗濯費を請求することができます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室できます。 身分証明書を持参しておらず、入室制限がある場合、払い戻しはできません。 夜12時以降は騒音を避けるためにお互いに配慮して協力することをお願いします。 ホテルの住所は忠清南道天安市西北区ソンジョン公園4ギル26です。 シンガポールではラーメン食べて行くルームサービスが利用できます。 最後に、天安グレースホテルを利用したレビューを残せば、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 フォトレビューも愛です。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安グレースホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "天安グレースホテルの客室にはWi-Fiとスマートテレビが備えられており、ネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。また、コーウェイ空気清浄機と高仕様PC（ハッカー機械式キーボードとロジテックマウス、RTX2060グラフィックカード装着）も提供されています。"
        },
        {
            "question": "天安グレースホテルの客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "天安グレースホテルの一部の客室には高級な大型浴槽とプレミアムマットレス及び寝具スタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "天安グレースホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "天安グレースホテルの退室時間は客室のタイプによって異なりますが、超過する場合は追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "天安グレースホテルの入室基準人数は何人ですか？",
            "answer": "天安グレースホテルの入室基準人数は2人です。追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "天安グレースホテルでの盗難や物の毀損、汚染時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "天安グレースホテルでは、すべての物の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償と洗濯費を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "天安グレースホテルの料金はオンシーズンや特定の日、祝日にも変動するのでしょうか？",
            "answer": "はい、天安グレースホテルの料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は天安グレースホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ天安グレースホテルに入室できます。"
        },
        {
            "question": "天安グレースホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "天安グレースホテルの住所は忠清南道天安市西北区ソンジョン公園4ギル26です。"
        },
        {
            "question": "天安グレースホテルではルームサービスが利用できますか？",
            "answer": "はい、天安グレースホテルではシンガポールのラーメンが食べられるルームサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "天安グレースホテルの利用者はレビューを残すことができますか？",
            "answer": "はい、天安グレースホテルを利用したレビューを残すと、ヤノルジャポイントを貯めることができます。フォトレビューも大歓迎です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 637
    }
}